（認真討論）真心想戒丁 就多啲上連登

呢排連登唔知點解多左好多gay post
反而就少左好多J圖post 絕對係個戒丁既好時機

利申 唔係gay佬

咁多gay post仲點戒丁

走開啦死gay佬

戒丁必睇資料：

戒Ｊ Telegram群

手機聽廣東話 戒為良藥

戒為良藥

YOUTUBE戒色圖

香港戒色論壇

秦東魁老師

IG：siudontleave
FB：ReaLife